(集思廣益post) 小弟姓”熊”，想幫嗰女改名

小弟姓”熊”。個女6月就出世啦，但係老婆重未諗到叫咩名，想要有個”嵐”字，諗極都好男性化，跪求各位文采巴打出招🙇🏼‍♂

熊加嵐

熊蔔嵐

熊不嵐

熊池嵐

熊迦嵐

熊彼特

熊嵐

熊若水

熊仁

熊樹根

熊嵐綠

王宇澄

穗嵐

熊曉嵐

熊卓嵐

熊樹仁

熊色的跑車像是帶著神秘

熊白嵐

熊貓嵐

係咪名黎架

熊興

熊仔餅

比你打左先

熊瑜嵐

熊本熊

龍威

熊嘉嵐變綠

大個會好度縮

熊熊哈

熊態能

熊閹嵐

熊相善
熊若水
熊心如

熊紅哈

熊啤啤
熊仔

熊嘉嵐 變綠

好簡單啫 加個小字響中間 熊小嵐

個post搞到我睇到個"熊"字好陌生

熊亦嵐

熊韻湘

熊水

係紫

熊福堂

熊帛嵐

熊猛嵐

熊金寶

熊唇蛙

熊熊聖火